街站要義工，票站要人要義工

各個候選人嘅街站都缺義工
上佢哋嘅social media睇下可以去邊到幫手
你想佢贏就幫下手
一兩個鐘都得架

票站都唔夠人加快處理排隊
去附近票站睇下有冇嘢幫手
唔好匿埋做廢青